我留著你在身邊 心仍然很遠🚬

我想伸手拉近點 竟觸不到那邊
就欠一點點 但這一點點很遠🚬
善妹加油🚬

Lm

善妹好純😔😔

善妹努力

ez

一天一天日日夜夜面對面

我

識歌

啱啱返黎就搶到2

樓豬揀歌一向高汁

嘻嘻☺️

唔搵我了

今日唱唔到k
聽日唱！！！！！！！

有冇人好中意聽麥浚龍
林夕啲詞 唔知點解麥浚龍唱得好有感覺

Lo goal!!

ＬＯ ＧＯＡＬＬＬＬＬＬＬＬＬ

海登請追和

訓超入球盤追和角盤！

快d刷c啦...

我～～～～～～～～～～

gchi

手持 蘭斯 9.5s 7.5s 2.5/3s
咸屎 4.5/5s 5.5/6s

邊場

係

狼隊

但其實佢把聲唔特別 但係好有feel

留著你在身邊

Me

跟錯樓上叫

夜～～～～～～～～～～

雨～～～～～

ＱＱ 係

😒

朱 １／３！

好難揀一首最中意佢嘅歌
人渣 初開 金剛圈 都好正

摩Ｂ好進取

咁啱而家就聽緊

先過兩關

KAKI 勁

每注$10

修安聯 走寶

借火🚬

我睇好ＭＫＤＯＮＳ

好彩冇信自己買諾域治

😂😂😂
勁乜呀無啦啦

我了

Kaki會唔會開班教睇馬仔🐴🐴

訓 １Ｃ

即場唔知買咩 剩係買左8.5s

一齊頂

連贏既節奏

安全

不過我7.5s其實有啲博 希望頂到

我睇7-8c

ＯＫ

奧連c

ＨＴ４：０ １Ｃ

啱啱奧連斯差啲入 嚇死

自己on9
見28分鐘4:0即入5.5/6大
諗起都on9

法似仲有球。。

唔好啦掛

咪啦

求海登追和

最多比多1c ft 7c pls

我相反 即刻入細 希望頂到

同路 即入細 連4.5/5都入左

如果唔連c應該得

我睇緊live唔似會有c了 啲人爆唔到底 同埋開始hea

冇事嘅！！！

補3mins

貝利１：０！

7c

lm

頂住唔好連c呀

幫modric chi 頂實

頭先個位冇連應該冇事了

叻仔 頂去中圈位置

２：０ ７Ｃ ＦＴ

其實唔難🚬

蘭斯 9.5s 7.5s 2.5/3s cashed

多謝維特2.5/3s

摩b

比卡超wp

布托城大✅
蘭斯即2.5/3s@2.3✅

唔玩過關了 重心單頭出擊

想試下贏錢

真係即場易玩啲

Wantg

psg個半大得 1.78, 開硬嫁

多謝

睇怕都係

準備跟實成班大蛇

求你了海登 追和未呀

好彩我4球先見到 如果唔係都入左4.5/5

海登咸入波我下海拍gv

gchi 但唔跟

9度左好多😅

Want g want 🐑

海登咸㩒屌都入唔到

psg有冇得出 20億個隻馬

撥輪叫角未

PSG要主其他了

雖然小注但都想羊

見好似幾順 5夠數據都照出左-,-gg

岩牙嬴過兩皮

再見了

海登 0:2

做返cdrom先

布撚 2 : 0

挽留

5.5 2.12

邊場買角大好呀

做左半年cd rom出黎鳩up感覺好唔同
啲手足幫手頂 真係開心

我都想入

角大應該要聽日了😂

想試4.5s

上次奧雷個劇本,下半比人入番兩粒, 唔知呢場有冇機

大

咸 ５：０

角定入球呀

講緊角球

嘩，咁我咪埋眼指幾場角小成埋佢

不了

希望5.5/6s 頂得住啦 仲有成40分鐘

睡超睇怕有6球

索特有冇咁廢..無龍嫁

為什麼

有6.5/7s先搏

５：０ １Ｃ。。

87先買小

客隊真係顏面何存。。。

出聲同唔出聲分別唔大

完場 ６：２

Psg半大係咪派錢

４。５角就足水。。。

買左蚊注4.5s 玩玩

要咗1.5/2

即係叫我訓呀

岩岩些狗先半細全大

唔啦 我買左5.5/6

落後五球係中場猜波

咁祝你好運了

貝利goal

２：０？

Goal

有無水牙，想跟

買咗幾場大波都有紅牌 代表啲咩

雷丁追和 卡迪win

錫周三無食飯？😅😅😅

Psg半大已死

半場入唔到法乙2粒 要報驚

psg

Psg讓和

香港人上埸啦 貝利係咁入啦

屌唔記得買psg 10.5s

Wednesday 給力啦

貝利

未必。。

未諗到即場買咩

psg 3.5

６：０

好彩6:0
都叫有半格收

默契波 後衛傳比對家

爆撚左

No 7 goal 小注

2.5s

貝利香港人入啦

Psg half big jump

有一個人入就出一條水

成地水了

沖完涼 見到6球
希望執番半格啦屌

求正骨水

入左先講

好彩買左1000 4.5s
希望頂住 cum番入球條數

介紹朋友入叫佢講返介紹人係你
我私人送一條重心角水

笑4

系

2.5s 1.67 買左$130

psg真係好廢

😂😂😂😂
笑到我就黎斷氣

錫周三

Psg唔入

psg大家買左咩

買左1.5s😂

屌你老帽追啦 錫周

我就唔撚信全主

角球呢

想等多陣

mama
利申冇買 等緊指揮

btw 瑞超買左 4.5/5s 5.5/6s 4.5s 2.5s

又係咁 輸鳩埋

快d追和啦星期三

2.5s 2.22
Psg 吹太大

6:1

入球 1.5s 3.5s
角: 10.5s😂😂😂

屌佢老味啲入球真係 好彩角球填番

屌你老母雷丁 落地獄

２Ｃ

吊你老母睡超

想知

識買既 每一場都係派錢

覺得自己好犯賤
2.5s 1.6水都敢入

想g

好彩買2邊入

點解要串星期三

夢大

買一邊又中風

太強了

吊你老母PSG

好型

摩迪子真心唔希望你咁買 好彩就贏 唔好彩就一鋪輸清 好唔抵

過左2場重心啦😂😂😂

６：１似７：１

係哂日職度moluuuu

希望你頂到啦 我已經all in爆左了

傻gill skip 波琴重心

都沒錢 誦經

６：１ ２Ｃ ＦＴ

係 中唔中都冇我份

富咸 １：１ ＮＯＲＷＩＣＨ

4.5s 2.5s
頂撚死人

雷丁

我睇中對家

4.5s 2.5s cashed

同路早啲出聲一齊頂呀嘛

睇10.5s就爆c
睇8.5就停c
睇主ng就no goal
睇客ng就主 goal
好在我戒左無入錢買

著晒燈呀屌

AFUCBO

睇緊hiphopman

晒左你場狼隊

飛燕諾

好 真係的起心肝戒

賽前

巴黎12.5大

ＰＳＧ １：０ ＣＡＶＡＮＩ

巴黎11.5s

Ching 有啲料

點解唔出尼馬

飲到酒精中毒

系米巧感動😎

啱啱簽完都未訓練過點出

請你要飲多d

其實係未搞完注冊啲野

嫁比我

飛燕飛啊！

？

點睇10.5s

變身真係好識波

2億買黎緊係即用，成班巴西人仲要夾

以為你買jor

半主啦

買左一注

你pm話我知-.-

我買左兩注

想4

變身係班主又話你班平民垃圾知咩

賽前買10.5s 冇足水
你依家買有足水仲要頂少佢地半場

其實已經羊左一半

你好叻

發現lo海登唔貼飛就無中

[quote][/quot隔離都出呢場

青sick ball

我隔離冇人wor

隔離😂

系wor 馬會又出錯

打未呀 人地催你

嗨！

飛燕諾入未

我係班長

剪你架

我係班花

幾時可以跟你水

想睇

miss u long time no see

我係班馬啊 好好笑咩

Siu4😂

ＦＥＮＹＥＮＯＯＤ １：０

今日自己推幾場先
買左查內爾 中埋再出

ching sick ball

佢問我呀

做咩野

佢係a4紙咪剪佢

半主１８３

我柒左

Why not both
新手要跟大蛇水

u finally miss me
so touching

斑馬牙 醜5醜

你去左邊其實

奧１：０艾

Moon撚住u了

休息😂😂

係日本呀而家

乜finally
everyday miss u

hi盧b

bullshit lah u
not serious gei

要ＣＵＰ了！

😂😂😂玩得開心啲

😂😂😂變身好球

kaki你唔信我

講笑姐 前排唔開心同埋頭幾日自己去旅行 乜都冇用 抖下
呢幾日同屋企人一齊 又8月喇 可以賭番球

艾夫C堡求你半大

信信信..
好啦you win

好快會1:1既

半場1:1 大家開心

富

豪不是我

where

謝b

好眼訓😴
係日本快一個鐘 又攰
比起香港早幾個鐘訓lol

入了3.5/4s

唔好推

個啤酒瓶反射左樓主個樣 肥柒毒撚

買唔撚到奧雷on99

soho

唔好搞我謝b

唔好推呀

同路

系
但有真愛

樓豬有近視牙？

吹牙 我講內在

我愛牙

關心你都起哂干>.<

wait mama is better

訓超爆Ｃ ５Ｃ

帥超啲刷角閪仔好痴線架

愛咩仙

你串9我謝b

All

我都除底左眼鏡

睡超14.5s in ed

艾夫入未呀？

14.5s入注玩玩

psg 10.5s 11.5s

入還入 唔巧刷角牙

手持
psg 11.5s 10.5s
艾夫 3.5/4s 盤

入波就得

熱2.5細

瑞超反而唔買？

勝利係屬於kaki同我的

太早 唔敢入 26分鐘6角 點入

收皮啦你
你邊撚個牙

謹慎啲都好既

...

你呢 入左？

都得都得 一齊贏

14.5s

留意到自己而家賽前 即係盤 淨係買平注
即場先大注 咁樣好似順啲

請各位手足多多支持我頎

有角就連角

psg 11.5s 會唔會太低水
10.5s可能入多注

你係邊個黎

奧雷一有角就公廁連c

重心維拉1:0

加油 我應該下半場60分到先入

But 14.5s 我相信 頂得住 客隊唔刷 下半主隊lead緊 應該唔會咁博

等巴黎完場派錢下話

一樣姐

熱刺1:0

未來熱

tot10

熱想買細波 有冇同路

飛燕諾入多球

丁迷子?

啱啱推左落psg 2.5/3s@1.87
唔記得po飛😅

手持
psg 11.5s@1.74 10.5s@1.83 2.22 2.20
艾夫 3.5/4s 盤
熱刺 3/3.5s

唔敢再買呢啲強弱懸殊得太勁嘅細波
琴日摩納哥

唔賭了 希望有手腳派100比我起G

我盧

奧２：０艾

吊你, 半大44" 先有

艾夫要jump了

等下啦
馬季開個陣
跟住我頎買馬
齊齊上樓

奧雷
2:0 巴打我地個14.5s又邁進一步

頂,我頎又被GOAL

入角細定入球細好

打鋪rank先

利１；１畢

摩仔個場係因為對家入到先爆
12個陣有2.68主w
今場psg對家連波皮都掂唔到
psg又9下9下咁
我諗20完場

利申9up

唔好追細了..

睡超又黎奇蹟半大

飛燕半主ＧＥＬ

想跟 但而家勁低水

2:0 當然練心 客隊又唔刷

嘿

飛燕諾下半數多一兩球好嗎

頂住3.5/4s

我睡了

Psg仲有球？

無敵85水 想入 等埋psg完先

好

係咪冇喇

2.5s/3禁爆平安鐘

幫恆b集氣

即刻入個NO 3 GOAL一齊頂

祖角球爆撚到

愛你

一落後就刷

冇啦

24分鐘開到15.5

未和到都仲有角

打算半場開全場角大？

84mins了
打下邊爐20完場大家開心

leon半主收息幾好

做乜買tot細波咁過癮。。。

我咁認為姐 友賽

我頎早抖

祝贏

入左我頎CHANNEL未阿

PSG 頂實

87'
頂實

見到火車頭大幾好. 但買唔切

維拉新兵好似樣
今季長追我維了

Who大蛇

艾得到12M!

有撚用咩！！！！！！！！

2:1

會杯的!

呀！！！！！！！

巴黎11c
10.5 gel爆佢

補成4分鐘咁撚耐

無啦啦刷到11 你係得嘅

最後$50 買左兩次ng又唔入！！！！！！！！！！！！！！！！

2:0 11c ft

放心！有盧在！叫佢比番你

psg 2.5/3s cashed

推到上40k就派

11c

Diu PSG襄和大大力gel

加油張恆

冇lu
應該2:2/2:3
3.5/4細GG

盧艾上呀

我
派我未
贏咁多點解𠰴派我

快啲追和呀艾

祖CUP未

hi

屌 三連角

無啦啦11c 無左兩k on99

艾速度追和！

On99

好撚嬲

熱狗溫布萊咁撚屎唔撚係贏到下話
起碼祖都追和啦

臨尾都要開多角先肯收手

12k

又讓和

即艾夫W @ 7.8

維拉半主＊飛燕半主大大力ＧＥＬ！！

艾求你入球了！！！

唉 好唔開心呀 10.5s

訓超又連Ｃ

睇緊同囚

訓了 各位加油

戶口得番6.6

輸左兩注

我1200呀。。。唉

頂實啦唉 望已絕

LM

想入角細都冇錢 唉

祖下半場請大大力杯

捉到馬會路啦

有咩方法可以發洩下

屌你老母飛燕諾

時間冇多, 艾夫快CUP

尼斯

艾2:2

頂實已經收貨

係

要頂住

熱刺 2-0

不了 入左即W

熱9 即3/3.5S

我咩a 5ho蝦我飲左酒

手持
psg 11.5s@1.74 10.5s@1.83 2.22 2.20
艾夫 3.5/4s 盤 4.5s
熱刺 3/3.5s

冰封入球

艾夫速度來球

多仔大炒ON9拜仁啦

得罪講過 一日無紐亞 仁都有隱憂

講左好多埸拜仁對家了
狗會派錢咁派

希望陣間醒到一齊叫波

艾夫試吓絕殺

追和已經好好啦-0-
唔好要求咁多

阿士東維拉 1-1

me 即w

冇撚野呀 又最後兩連角

太搏 應該ng算

走盤太好了

有無人打RANK

祖可唔可以都走盤

祝羊

唉 有正數都算係咁

係。。 有綠字都應該要感恩了

熱刺 13.5s@1.98

訓了，明天請早

訓曬邊個同我打機?

G chi

布托城大✅
蘭斯即2.5/3s@2.3✅
PSG半大❌即no 3rd goal✅
咸屎泰斯 即no 7th goal❌
艾夫半大✅ 即w❌
熱即3/3.5s
比華倫大
華雷根大

已經開始9買🙂🙂

同牙福打啦你-.-

岩牙

聖伊天 1-0

阿福訓左教

尼斯0:1

咁早要叫反cup

咁你都一齊訓米得

入多注13.5s

Hehe咁都走盤

盧

勁

莫斯科火車頭 1-0

入多粒pls

屌 fake

腸腸

渣

練心真係好辛苦

追和先啦尼斯

good noght everyone

練心 13.5s

多仔好嗎

梅斯 1-0

同路 好辛苦

梅斯1:0

乜水

14..

又連c

很好繼續上

Bomb

尼斯追和 ok?

必須

買左三千冇入球 1.13

收息

樓豬啲fd

我試過買幾千收息爆左

鬼叫佢連c爆我13.5s 同馬會死過

幫你打氣

多毛毛 請你唔好輸

揀左92的細波 冇㨂角😅好在
14.5s 冇mama帶唔敢入
又冇出現15.5s 高d水

場波已完

收息成功

完了

點解唔入14.5s

謝謝大家

唔好問了 我點估到佢一分鐘兩角

里昂 1-0

尼斯追和未

多仔個陣麻麻🤔

搵方法修練下，你咁樣太危險了

我都唔想

教我度角

今日入二千
而家上四千
目標係兩萬！
大家一齊加油

祝好運，早料

啱先話leon半主1.6x收息有冇擺上po。。。

係時候派我

地震大點睇-3-

唔會走你啦盧b
btw 我想要拜仁 你點睇

LO買親都豬 賤種黎

非正經統計 10半場開細波多😂

btw 心水
半細 1/1.5

拜狗同我絕緣了

莫斯科火車頭 1-0

感覺上最多一球 半場

冇買到盤

尼斯請你一定要追和

摩迪子捲土重來 2k上20k
第一口 拜仁半細1/1.5

同路牙心碎

比華倫半大只需1分鐘

加油

摩迪子捲土重來 4k上20k
第一口 拜仁半細1/1.5
第二口 拜仁9.5s

梅斯 1-1

diu

同撚曬路

唉屌

咁要羊了

齊齊羊

想要埋細波

10

我指波膽

已經要左

]多蒙特 1-0

點知真係10......

第三口 拜仁2.5/3s 入完就入波

賤種拜仁長追對家上樓

1角高水入左,希望頂到

好撚慘呀屌。。。一入完2.5/3s就入波

一定要追和

頂到尾

Pulisic

摩迪子捲土重來 4k上20k
第一口 拜仁半細1/1.5
第二口 拜仁9.5s
第三口 拜仁2.5/3s 3.5/4s

買左多仔盤?

2.5/3s 3/3.5s 3.5/4s
9.5s 8.5s

今日咁熱鬧

一齊頂 好多同路

hi 做咩咁耐唔蒲頭

一球頂完場

飲了apple cider 頭很暈

尼斯追和ok ?

🚬🚬🚬

tvb有播實在太好
唔駛9搵link

mo buy today rest

想飲

尼斯下半場請追和

多蒙特 1-1

boom

我想訓 但係有直播又想睇

個天都唔中意我

屌你老母拜咁廢就咪撚入波啦

摩巴你場場都追細

係
本來都諗住買完就訓
諗諗下不如開個網黎睇

1:1完場ok?

真

摩迪子捲土重來 4k上20k
第一口 拜仁半細1/1.5
第二口 拜仁9.5s
第三口 拜仁2.5/3s 3.5/4s 4.5s

唔會 兩邊賠率都似有入波
覺得似2:3 / 3:2 4-5球

開始刷C...

廿分鐘2c 我覺得還可以

2-3球得唔得？ 5球真係針

我覺得可以

買得細 無論係角球定入球 都係會想追

窄窄地

你有3.5/4s 仲追 4.5s。。。

唔好跟車太貼呀
追細既人心臟嘅大小係正常人嘅五倍

btw 4k係哂到 睇下最後拎得番幾多

fake goal 係時候買拜goal

半年無買角大

杜b有買？

Tvb做乜買咁多波播

我即細爆到清袋添

同馬會合作推廣賭球合法化十五週年

買死一邊好易輸哂

睇角細波大

3:2 1:3 2:3

不了杜b

特魯瓦 1-0 雷恩
盧goal

好彩冇變角

好 祝羊 留力聽朝美職

我都驚

dllm 發夢跌落樓醒左 個心跳到勁快又痛

一見到列貝利就好撚驚

我都試過 勁驚

我係發夢見住親人係我面前跳樓 嚇醒左發現自己喊緊

依家訓唔返

又冇變角 嚇死

堅定流

試過發高燒 發夢比老豆斬 驚到即刻衝左落街

做唔做

最好嘅結果：2球完法定時間 7c以下

搵爸爸？

係個下驚左老豆 真係以為佢會斬我

做啥

屌個腦做乜野要嘻自己

真係唔明 燒壞腦

德仔老豆

3c

尼斯入未

不了 做盧狗個仔好d

手足們幫我集集氣ok?

集了

尼斯2.5/3s

梅斯

快追啦

上年都踢到12碼啦 今年唔差在 唔好再入了 下半場

多毛毛頂撚住 打多個反擊入佢老母

求2球完 6c完

兩球都難 角細支持

難 但係我想要

我相信 叫下就有
兩球完 兩球完 七屍完 七屍完

有幾位都買左9.5s

唔排除會買6.5

冇哂錢 all左

4c

sor 又燈左

買左咩

初盤兩球 真係1:0到完場

5k nice 8.5s又爆一角

難c同尼c

Bayern 5c
9.5s

尼斯全隊空難死

60分鐘6角 唉
9.5s頂實

又等唔切足水6.5了

求追數料

何必呢

一齊頂角細算啦

買埋3.5s

我輸死了

我都有 4.5s都有

摩迪子加油

努力

搞到我同牙廁要針

一注大啲咁推唔好？

Benfica 10.5s

我反而覺得咁樣先唔好

我而家淨玩即場 唔會一炮過 想睇定再入
好似佢入第二球 我即入4.5s
咁樣穩陣好多

做乜封到而家

10個陣買左3.5/4s@1.97 7300

開波買左 1.9

唉 2:1

真心 無錢開飯

多仔

屌佢老母尼斯如果小一屍
我聽日就拎得錢走la
一陣又要度早波

3.5s又要搵平安鐘

一齊搵

唔好有第四球 求你

賓菲大屠殺

頭先場瑞超先誇

睡超就係睡超 唔出奇

求頂盡三球

齊頂

岩岩場巴黎傷唔少 要補血 頂實3.5

same

人呢 人在哪

在按鐘仔

去tvb到按

拜仁勁係勁在對弱隊好穩 唔會失分

我都係.....

危險

真係入 屌

攪乜阿你...係咁追即場細

見到球罰球都驚驚地

我一早買左啦

個心好撚痛

我拜可否cup佢老母

其實見到多仔入個下已經想買和 但係算啦 講經

完場未

86爆我8.5s
90爆我3.5/4s
痴鳩線

完未呀屌

想買拜晉

直接12m

0:1 拜

1:1 射得又準又快 dembele真心屌

2:2

屌 拜

唉 拜抵撚死啦

個新仔龍真係唔撚得 冇反應既我屌

烏列治捉單邊

燈

Goallllllll 拜冠

想買多仔買極都買唔到 好彩

買左拜 好運

有無波膽料

訓哂 橙

未 但冇波買 訓了

1

2

3

4

5

6

7

8

9

樓下贏大錢

樓上ching好波

Fluminese 2.5 gel

Ching ho ball

早

86場支持

好眼訓

早晨 咁多位手足

Oops

芝火2:1
沖擊2:1

臨訓中番場熱2.5細補補血

92早

食乜早

布托城大✅
蘭斯即2.5/3s@2.3✅
PSG半大❌即no 3rd goal✅
咸屎泰斯 即no 7th goal❌
艾夫半大✅ 即w❌
熱即3/3.5s✅
比華倫大✅
華雷根大❌
費城聯大✅

放假了 但得一天 有乜2C

臭雞早晨

芝3:1

贏左幾多？派我未？

成晚無瞓

10蚊注 水位都蝕咗💩

Why

瞓唔到

Gun lo

戒賭瞓到好

阿美2.5細

拜仁完左無波賭我都去左訓，訓到9點醒

攞景定增興呀

體諒我一下

鹽城都睇好2.5s

小司機noddy

白帽1/3

激流

綠帽上

白帽2/3

哥達頂住或入多粒

唔記得買地震佬

聽說罰炒瓜達哈哈哈會贏

維特在嗎

鹽城想取1.5

搏一粒安全啲

急流 正傻西上啊

傻西刷咁多就入埋波啦

雙蛋薄多 叉燒意

急流cupped
傻西goal

Lo goal

無買地震1-0 買左綠帽比人杯

繼續上啊

白帽大cashed

鹽湖如果入到波搏no goal

等到兩倍我想入0.5/1了

屌！！！

可以一試 事前冇細波就小注啦

紅牌

阿美求你頂撚實

AMERICA而家廢左咁多
早幾年幾有霸氣

急流 正傻西繼續上

又12M?

2倍no goal跌到咁🤔

鹽湖入波未 中都唔中

12點先起身

綠帽上！

綠帽比多球

白帽返主場先贏啦

急流奇雲道理上啊！絕殺佢

聖傻西冰實

杜半水

唔想做人了，鹽 阿美 2揀1細 錯撚到咁

傻西主場真係勁 贏兩粒好了 細波求放過

買唔切地震又炒人

屌你急流再cup啦

綠帽係我就贏埋佢口弓

瓜達我屌你老母

鹽城仆街啦你

玩左全晚 原地踏步

有條美假角球3串1 斷1 無揀個場反而中

玩全晚贏半注-.-

明知我
沒志氣
我未配你
眼看他將帶走你
我亦淪落到游戲都玩不起

Boom

日職 對家紅即入兩球
美職 對家紅無贏家和波super🤷🏻‍♂️(今日兩場）

屌你正傻西頂撚住啊

痾完未 為各位手足痾多d okay?

地震9.5 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5 16.5 17.5大大力gel！
頂住19.5s

allin左20.5

巴哥

善寶

善妹得手未

20c

正傻西19.5b goal

半12全20，新玩法黎？

21c

嘩

2:1 21c ft

芝加哥半4全5😂😂😂

Ky又囂

佢弱智

就係串左佢丶激死

竹

係 少少事就叫哂 用哂大字

今鋪我撐你啦

拜仁對家又中

在那個遙遠的地方～～～

今晚一條心撐雲膠*******

🐷死了

支持

香港呢個地方真係好可怕

今日玩兩三埸好健康

派我

元朗有個大仆街 大仆街

1:1

追返哂 派你

買對家咪得-.-

冇娛樂日日死做爛做 想死

你要分手？

講左拜仁對家唔知幾多埸了

比卡

今日得一場日本波

唔係傷咩

比利時多大球

做唔切暑期作業

角大心臟好 角細學唔到

555